[
    {
        "randomId": 17
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera ba Manzi bitwaza amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Twagize umuzinga ku ngoma ya Gahindiro na n'ubu nturinjira",
            "option_1": "Amazuru",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Igitoki n'amakoma",
            "correct_answer": "Amazuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngira abana bakarara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Intumbi y'ihene",
            "option_3": "Imyugaruro",
            "option_4": "Urukangaga",
            "correct_answer": "Imyugaruro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "I Burundi n'i Bunyabungo inama ni imwe",
            "option_1": "Ikigega",
            "option_2": "Inzara n'umwijuto",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gihegege mushiki wa Ntare",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Akabeba mu buki",
            "correct_answer": "Akabeba mu buki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngiye ndi imbere ngaruka ndi imbere",
            "option_1": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_2": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "option_3": "Agahinda ku murima",
            "option_4": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "correct_answer": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nzana ifuro ry'amata",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Ikijumba",
            "option_3": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_4": "Intasya",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera uruzungu uruzunguriza murizo rwagiye uruzunguzungu gahahira abana rukararirana",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Ubunyenyeri",
            "option_3": "Impururu z'umutindi",
            "option_4": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Mvuye kure wa Semutiku",
            "option_1": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Igitonyanga cy'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite imfizi y'ihariye ishyanga rya yonyine",
            "option_1": "Amamera n'ifu",
            "option_2": "Agahinda mu murima",
            "option_3": "Hobe!\"",
            "option_4": "Isunzu ryawe",
            "correct_answer": "Agahinda mu murima"
        }
    }
]